袁國強今日仲唔露哂底？

今日訪問大大聲話原審有原則性錯誤

如果係原則性錯誤（即係好obvious既錯誤喇）的話就唔好有律政下屬同你有不同意見喇，一係得你睇得出有基本錯誤，其他人就覺得無問題喇

sorry: 用左cctvb既片

狗樣

無線on99，成條訪問出哂

不過班c9廢老，睇完咁矛盾既野之後，都係覺得政府啱

咁今次係咪成為以後判刑既原則先？

咁七警又有無用呢個原則先？依家成班放哂出黎喎

Tvb當然唔會提有內部分歧

猿有自爆，仲話係正常。tvb有出

正狗樣

露埋條jer比你睇都唔關你事啦

特區雙猿合作，戰無不勝 攻無不取

依條友好似話做埋高鐵一地兩檢就唔做

係咪收到order 依段時間專做污糟野啊！

大和解

我唔撚信囉，一定攪埋進佔中三子同其他人先

唔關事，依家講緊袁國強既說法好大矛盾，好大既漏洞

下級法庭根本無所謂原則性錯誤，先會有律政裡面既人唔同意要覆核刑期

袁狗係食屎狗

doj 收皮啊

袁國強真係好撚仆街 賣哂成個屎忽俾中共
屌你老母

屌 其實佢一直都係狗共既人 跟狗共做野既人基本上都亳無道德可言

話佢係狗侮辱左狗

探完黃之鋒，佢一切安好大家不用擔心（除咗非常睇唔慣佢個軍裝頭），佢的預計出獄日期為2017年12月17日，亦會就刑期向終審法院上訴。
黃之鋒亦透過我作出以下呼籲，
1. 希望無論你係泛民、自決定本土都一定要出席今個禮拜日嘅和理非遊行（特別既與本土唔好因為和理非而唔去），佢希望禮拜一喺入邊睇新聞嘅時候可以見到遊行人數創雨傘革命後嘅新高。

2. 多謝爆料嘅律政署律師，袁國強可恥。
3. 希望經過今次法庭嘅判決，香港大眾可以重新理解法官同法治。
4. 香港眾志的黨友頂住
5. 學民思潮的朋友不用擔心
佢會訂閱主要報紙同可以收看CCTVB的新聞，佢好希望每一日係新聞都見到大家繼續為香港嘅民主發展而努力，大家加油。

8月20日 星期日 15:00 修頓球場

星期日塞爆港島

政府一路都打壓異己
第一日知？

契弟⋯記入心！